[HKCC]係咪可以用poly 醫療設施

我係HKCC學生係可以用牙科診所同眼科診所？

得，不過要收正價

柒

可以用架，睇牙有平